哥狗只係一隻傀儡

根本佢都係聽我達order做野
冇咗我達 傀儡哥狗要現形了